大家記唔記得梁游案﹖邊個最鐘意做分化撚﹖

當年梁游被DQ，傳統泛民就搞分化同割席！
講咩都好！最大分化撚係邊個，市民最清楚﹖

1

2